唔夠400蚊車錢咪返多幾日工返到夠為止囉

你贏
公司又贏
winwin呀